如果 無敵破壞王 入面有連登，會係咩樣？

無敵破壞王2將好多網站實體化左 如果有連登 會係咩樣
係咪成棟都係百里香 入面啲人全部都係金鐘仔

派心變派膠
派埋比樓主